呢家連警犬都分江派習派？

定係個條友係自己人？

唔同老細